<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Tahili</title>
    <link>https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Tahili</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/pages/about/</guid>
      <description>Quién soy 🌸 Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi 🤩
Soy una persona con múltiples intereses, me gusta la danza, la psicología, la escritura, el dibujo, la lectura, los juegos de rol, los videojuegos, la música.
Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrolladxr de software</title>
      <link>https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://tahilialv.github.io/Tahi_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!
La cultura de un desarrolladxr está seguramente permeada por muchísimos factores, aún así creo que es posible enlistar al menos dos de los que a mí me han impactado más durante mis experiencias al trabajar en el mercado TI al convivir con desarrolladorxs dentro y fuera de su ambiente laboral.
El acceso a la información es libre y gratuito para todos
Los desarrolladorxs tienen esto muy claro, casi todo lo que crean lo comparten con libertad en la comunidad.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
